光復咗香港之後，你想成為一個點樣嘅人？

如題
我知，我地距離目標仲有一大大大大大段距離
依家講呢樣好似太早，甚至喺呢個「好似大家團火熄咗」嘅氛圍下，我可能會比人鬧我太天真添。

但事實係，人要有一個目標，先會有動力行落去。

當然，好多人都係唔想辜負手足嘅犧牲先繼續抗爭落去，但對大部分人嚟講，要一直記住呢八個月嘅痛苦，對於心理健康嚟講的確唔太好。但我唔係想否定呢種推動自己嘅方法，因為我自己都係咁。

所以我呢個痴線佬想喺連登宣播少少正能量

當成功光復香港，我地可以票選自己嘅領袖，產業結構更加多元化，香港民族嘅意識終於成形；
我地唔需要活喺政權同警暴嘅恐懼下，唔需要再戴頭盔豬嘴整熄粒催淚彈，唔會再有人失蹤。

喺完成咗任務之後，你想開拓一個點樣嘅人生？

我開始先：
我想揸住香港國嘅護照，好自豪咁向呢個世界介紹自己嘅家鄉

軍人

「香港人」

完，我冇野講。

我都係睇完呢個po先有呢個諗法

推

Tui

做強姦達人
專食幼幼

做一哥

認真，入政府做
就算福利冇咁好都肯

做香港調查局專捉你

農夫

加入警隊 實踐抱負

網路作家
專用粵語寫故仔

你唔係光復完就算架嘛
你要有職業/貢獻先可以幫香港升grade